年初二要見家長，求攻略

拍拖兩個月，女朋友姑媽叫我上去拜個年，嚇到我面都青埋，巴絲們有無tips

買定兩罐嘉敦什餅
去人地屋企唔好兩手空空

正有此意，食死佢啲表哥表姐

邊個唔識我尖沙咀金毛鈴

買野 貴價朱古nick + 貴水果

裝扮得青年才俊少少 + 斯文有禮 + 笑笑口+切忌忍手咪上連登、唔好反電話

串不還口 鬧不還手

成頭金毛係咪已經輸咗

去到只講英文，扮鬼仔
贏晒

今晚染返佢啦 啡 黑都好
癈老好驚金毛嫁～ 呀仔

拎定銀行存摺
車匙呀盛呀 無咪隊部單車過佢睇
唔駛講拎埋大中小學證書 無大學就諗個藉口補飛
無私家樓契就拎公屋份doc

唔岩講法文啦

私樓住址證明！

姑媽姐

最緊要有禮貌 佢做乜都要講唔該

打麻雀->鬆章

買黑髮噴霧噴下佢啦，洗一次就甩嗰啲

都得
但最緊要禮貌同唔好咁粗俗
你真心對人地姪女好 我諗睇得出既

我仲讀緊大學，唔好話車匙，locker匙都爭唔到

佢全家係晒到，連家庭牙醫都到

見女朋友家長有咩要留意

高質post回帶

三大？
女朋友係同學？

帶定份屋契去

kongu
係hallmate

村屋有無用

帶左先啦 隨時要用你都有係袋嘛

帶生果籃